警拘7人涉嫌與近日有人於網上公開警員資料有關

警方網絡安全及科技罪案調查科拘捕7人，涉嫌與近日有人於網上公開警員資料有關。

警方稍後交代詳情。

。

可以告到咩罪？ 不誠實使用電腦？

正呀喂

虐畜真係好錯

戇鳩都唔知拉咩

如果冇加恐嚇字眼,告到條毛

希望果幾位人兄生生性性，唔好比隻狗嚇到

公開表揚都唔得

真心想知點告，晏啲有記者會

係連發定tg 捉

就睇下起訴咩

登

Blockchain已經將你地流芳百世啦

警方網絡安全及科技罪案調查科拘捕7人。據了解，被捕人士涉及警務人員被起底、攻擊網絡伺服器及刑事毀壞等。

On9

靠嚇 點告得入

等緊記者會再update

六男兩女

條友咩title 講野窒到

網絡安全及科技罪案調查科警司 但查SM案聞名

其實有心拉人點會打鑼打鼓開記召丫
拉得果10個，咁其餘1000個咪掉撚哂啲電腦，你到時搵咩證據告人？

大聲張揚係為咗嚇人唔好再搞警員同家人，亦顯示佢地根本無能力阻止先要靠嚇。

屌你自己公開就得??